其實權力遊戲入面Mountain個演員噉舉重法會唔會好快死？

一拎起嗰下 成塊面紅色

You raped my sister, you murdered her, you killed her children.

搵日你舉吓我咪知囉侵侵

你有470kg

玩健力會唔會周身傷?

呢幾句真係正!!!!!可惜佢真係死左...
輸輕敵